歐洲議會議員比提科夫：深圳警察必須允許12港人家屬僱用的律師能根據法律聯絡他們的當事人

加速.........

睇嚟會發大嚟搞，12烈士有望升上神枱

已封鎖會員 Windstop

其實係香港陸上比人綁架上船都有可能

不嬲五毛嚟

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Windstop(狗隻#170438)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

推

好準確知道呢十二個香港人發生緊咩事